富途又派股票

活動規則：

a)用戶可前往富途APP-活動中心，點擊活動Banner，進入頁面參與活動

b)用戶需將活動連結分享至其他社交平台，讓好友參與協助；每獲三位好友協助，即可獲得一次抽獎機會。

c)抽獎活動參與資格

l僅限港澳台永久性居民及海外持外國護照人士參與；及

l需為富途註冊用戶

d)每次抽獎必可獲得一項股票獎勵，而第十次抽獎必會獲得1股騰訊控股 (香港交易所股票代號0700

互幫 thanks

唔明做乜次次派咁少錢都咁多人貼link

一齊玩先

互幫 幫左quote我 再幫你

互幫 幫完quote我
Thanks~

上次攞完都唔知攞黎做乜鳩

有幾舊水都話
要邀到人開新ac咁難，先得果十蚊八蚊

佢地個倉本身咩都無，有d野好睇d掛

我本身港股已經清左倉
收左d餅碎之後又日日send日結單俾我
煩到嘔

幫完quote我

有來有往

一齊派

互幫thx

互幫啦

互chok

互幫， 請quote

互幫 幫左quote我

互幫thanks

互幫
未用quota

互幫 quote左我再幫你

上次幫晒三個都無個幫我

仲要三個都寫明quote完即幫

互幫

Quote plz

thanks

thx

幫左巴打

輸左波都無撚啦果幾十蚊

我禁完你條link佢話我係老用戶